有無巴絲依幾日係台北?

聽日去AI,有無巴絲有興趣一齊夾開張檯

4個人你ok?

一陣ikon

有檯?

坐左入去